一夜情後付不起500元 男模仿電視劇把女網友捂死

中國湖南郴州市一名23歲的彭姓男子，日前與陳姓女網友一夜情後，因為付不起500元人民幣（約2295元台幣），憤而把對方殺死，再把屍體塞進行李箱，丟棄於河中。當地中級人民法院近日審理本案，彭男被控故意殺人罪、盜竊罪。
起訴書指，彭男於去年8月23日下午5時許，約陳女在賓館見面後，2人發生性關係，結束後因為「價錢」談不攏，雙方發生衝突。身無分文的彭男，不滿陳女索價500元人民幣，於是用沾有酒精的毛巾捂住她的口鼻，把她活活悶死。
當天傍晚6時許，彭男把陳女的屍體用浴巾打包，塞進行李箱，離開賓館後，用陳女的錢，搭乘計程車回郴州棄屍。3天後（8月26日）有工人清理河道時，發現行李箱，才讓命案曝光。
彭男在法庭上辯稱，他本來爽完，想直接離開，沒想到陳女早一步扣住他的身分證，要求支付500元的報酬，「我告訴她我沒有錢，但是她還是要求我付錢」。他本來想找朋友送錢過來，但進到洗手間後，看到一小瓶酒精，決定模仿電視劇把陳女弄昏，「電視劇裡有人用酒精可以把人捂暈，我想把陳女捂暈後，拿走自己的身份證離開」。
彭男續稱，後來他趁陳女在床上玩手機時，用沾有酒精的毛巾捂住她的口鼻，「捂了大概3分鐘，直到陳女沒有反抗才將毛巾拿開」。但萬萬沒想到，陳女不但暈了過去，還沒了呼吸，他急忙為對方心肺復甦，眼見回天乏術，只好把陳女塞進行李箱，順便把她身上的700元（約3214元台幣）現金、兩張銀行卡，及支付寶帳號內的6000多元（約2.75萬元台幣）的財物據為己有。
彭男也向法官求情，因為不景氣，他失業後經濟狀況不是很好，不但一直住在朋友家，也只能靠向家裡要錢過活。法官聽完後，未當庭宣判。（大陸中心／綜合外電報導）

雞

一夜情要收錢雞

下 ons都要收錢

23歲咁撚樣？

強姦係台灣，殺人係終幗

23歲成53歲咁

支那種d基因差唔多啦

23歲禿到打格都見到地中海

23成個老野咁

台灣 - 1

23?? 無撚野呀嘛 63都黎

彭男也向法官求情，因為不景氣，他失業後經濟狀況不是很好，不但一直住在朋友家，也只能靠向家裡要錢過活。

反映經濟？

告多條顛覆國家罪

23？
一夜情？

23??

23歲個頭成個毛賊公咁款

網乜鳩友, 網友要收錢架咩? 雞就雞啦

條友似53多過23

朋友或成最大贏家

擺明用ons氹佢落搭啦 on9

男盜女娼

係模仿咩電視劇?

人命唔值500

應該唔係禿頭 似係收監畀人迫佢剪頭髮

應該係睇開D電視劇攞樽哥羅芳倒落手巾捂鼻迷魂人, 但佢冇就用咗樽酒精仲整死人

咩叫捂死？

湖南佬

粵音Am2

掩讀「Yim2」

隻雞抵撚死

打錯年齡

點解可以拎到條女支付寶入面d錢？

要比錢都算一夜情咩

風化係台灣，重口味係印度

食霸王G重殺人

爭住先啦on9
嘈完就有錢咩
依家死埋啦臭雞

強國從來都係兩不愁三補貼，不愁食不愁穿房補醫補老人補

佢做咩誣衊國家

個男嘅咁嘅樣甩晒頭髮23歲
條女咁都同佢一夜情
咁都搞得落

姦屍係印度

人地係用哥羅芳喎 你用酒精做乜

作新聞 23歲仲禿過我呀爺？

叫雞定一夜情呀？

拎住成條屍，Face id或者指紋解鎖都得啦

mola mola
以後連時裝劇都唔比拍

ons又要收人錢，臭雞抵死

一夜情要錢？